有無巴打寫開J2EE俾上面迫用NodeJs

做左呢行十年，見到依家公司D鬼越黎越唔like Java。

轉工？

咩公司咁好

垃圾java人人僧

Java 會唔會走Cobol條路🤷🏻‍♂️

php 個 :: 係世界級

點解呀？

finance 個d

Java d container好煩 was/weblogic果堆
Nodejs求其搵部機deploy就得
衣家仲要玩docker, nodejs邊有得輸

人到中年

好事，Java 人啲 mindset 入係小事化繁，我都頂唔順轉左。

香港

掉返轉逼你寫舊嘢就聽過